文化大革命其實係咪暴動？

明明失敗左 點解坊間會叫佢革命/十年浩劫？
應該叫文暴？十年暴動？

紅暴徒

係內戰，但被打個方係和平理性同非暴力撚

法不責眾

十年屠殺就差唔多

政府搞暴動對付政府

反革命先係暴動

係革命（好似係）

政府要你殺人又點叫暴動，政府唔俾你呼吸而你呼吸都係暴動

文革只有破舊而無立新，只係一場無撚聊嘅政治權鬥